各位手足角duck配Heidi 對波可唔可以用“揸”呢個動詞

利： 我會用捽

掃

想通了 用meet 都可以

圖

Touch

heidi對波
can't touch this

Touch screen

MC Hammer

揉ok?

Click

極其量係搣

伯母對波呢?

篤

手機mon你會點用？
唔係篤就掃架啦

乳交